{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_056545",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10050273",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "연천 와이씨글램핑"
    },
    "text": "ソウル近郊に位置するグランピング場は、同居家族4人以下のための予約のみ可能です。 プール、バーベキュー場、大人プール、幼児プール、売店/コンビニ、駐車場など様々な施設とサービスを提供しています。 チェックイン時間は15:00、チェックアウトは11:00で、送迎サービスは提供しておりません。 炭とグリルセットのレンタル料金は20,000ウォンで、客室内の個別バーベキューも可能です。 幼児の基準は乳幼児を含み、5歳以上から追加料金が発生し、現場で決済されます。 客室内には個別トイレがあり、無料Wi-Fiを使用できます。 ただし、ペットは入室できません。 大人のプールと幼児プールは季節の変わり目で、利用時間と服装に制限はありません。 花冠作り体験やセルフ写真撮影のためのフォトゾーンも用意されており、三脚、ドレス、ブーケなどもレンタル可能です。 共用トイレ、シャワールーム、流し台駐車場も提供されますが、状況によってはご利用いただけない場合がございます。 全体的に生活に必要な施設とサービスが提供され、快適なグランピング体験を楽しむことができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "このグランピング場はどこに位置していますか？",
            "answer": "このグランピング場はソウル近郊に位置しています。"
        },
        {
            "question": "このグランピング場は誰が利用できますか？",
            "answer": "このグランピング場は同居家族4人以下のための予約のみ可能です。"
        },
        {
            "question": "どのような施設とサービスが提供されていますか？",
            "answer": "このグランピング場ではプール、バーベキュー場、大人プール、幼児プール、売店/コンビニ、駐車場など様々な施設とサービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時間とチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00、チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "炭とグリルセットのレンタル料金はいくらですか？",
            "answer": "炭とグリルセットのレンタル料金は20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "客室内でバーベキューをすることはできますか？",
            "answer": "はい、客室内で個別バーベキューも可能です。"
        },
        {
            "question": "幼児の基準は何歳からですか？",
            "answer": "幼児の基準は乳幼児を含み、5歳以上から追加料金が発生し、現場で決済されます。"
        },
        {
            "question": "客室内には何が備えられていますか？",
            "answer": "客室内には個別トイレと無料Wi-Fiが備えられています。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて入室することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "大人のプールと幼児プールの利用時間はありますか？",
            "answer": "大人のプールと幼児プールは季節の変わり目であっても利用時間と服装に制限はありません。"
        },
        {
            "question": "どのような体験やサービスが提供されていますか？",
            "answer": "このグランピング場では花冠作り体験やセルフ写真撮影のためのフォトゾーンが用意されており、三脚、ドレス、ブーケなどもレンタル可能です。"
        },
        {
            "question": "共用トイレやシャワールーム、流し台駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、共用トイレ、シャワールーム、流し台駐車場も提供されますが、状況によってはご利用いただけない場合がございます。"
        },
        {
            "question": "このグランピング場で快適な滞在をするために必要なものはありますか？",
            "answer": "このグランピング場では生活に必要な施設とサービスが提供されており、快適な滞在をするためには特に必要なものはありません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 348,
        "QA": 594
    }
}